依家打爆交通燈既意義喺邊到

我係企喺前線
之前見到打交通燈都冇野
但係到依家呢個時候打爆交通燈係一個好不智既選擇

首先，依家黨鐵已經成日封幾十個站
陸路成為左出市區or交通既重要路線
d人焗住搭巴士、小巴呢d

有大部分既淺黃又唔想跳閘
但係又想出一分力
所以去撚曬搭巴士
唔比黨鐵賺錢

但係佢地做唔撚到啊

手足打撚爆曬d交通燈
搞到成條路亂撚到仆街
個個淺黃又覺得黨鐵唔洗塞又方便
塞左一兩個鐘之後寧願搭黨鐵快d都唔想塞
搞撚到個個都喺到嘈
死死氣去搭黨鐵

其次係依家d POPO又唔撚做野
搞到又要手足出手指揮交通
比麻煩比d手足

我想講我地既目標係黨鐵同埋政府個班垃圾

我寧願我地快閃黨鐵站同辦公室好過打交通燈

不分化，不割𥱊，可作改善

最後

光復香港

時代革命

大部分係臥底做或者黑警熄燈

自推 比大家討論下

咁我地應該阻止臥底做或者黑警熄燈?

可以既話應該要check下佢地係咪真鬼

如果係既話

鶳

大部份都係黑警卧底做的。

同埋我發現左一個POPO好扑街既現象就係熄9你燈

佢依家既做法係d燈凌晨開

最撚忙個陣熄燈

搞到d淺黃嬲嬲豬

標準答案係
增加管治成本

當然唔少燈係政府自己熄，咁就更加關佢事啦

交通亂，發生交通意外又俾黑警入晒我地數！

岩啊

被罷工

係 唔好再裝修交通燈

仲有樣野想講

都知好多前線手足係未夠稱既中學生

我多謝你地為香港呢個亂世之地出一分力

但係你地如果再見到有人喺到打交通燈

一定唔好跟住佢做啊

有時見到扑野個班都係細路好心up

我仲以為佢地淨係識扼維穩錢

估唔到仲有呢招

無論係唔係鬼，做不智既行為都應該阻止

打爛完條路仲順暢啲喎

8 4開始都有搞啦 唔覺有咩問題

關鍵係示威者視 "增加管治成本" 為目標，塞路塞鐵為手段
政府就視 "民意逆轉" 為目標，塞路塞鐵為既手段

變左塞路塞鐵成為大家既共同目標，結果各有各做，做成今朝亂像

至於誰勝誰負自有公論

唔拆交通燈呀
黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯
跟規矩啦

要搞清楚
好似旺角有一部分係咩破壞都無
但係自己熄燈

講真 你話打爆啲燈同拆哂個殼剪埋啲線我會信
但成個區熄哂實係熄大掣
唔係想分化 但黨鐵啲訊號掣放係路軌咁顯眼都要有人影哂相先識搞 你覺得佢地會識自己搞個大掣去熄咩

管治成本政苦根本唔care，但民意呢？我地唔care咩